【逃犯條例】英外相直接向林鄭月娥對話籲聽市民意見

英國國會下議院再度辯論香港《修訂逃犯》條例草案，英國外交部亞太事務國務大臣田銘祺表示，外相侯俊偉星期四已直接向香港行政長官林鄭月娥表達關注，呼籲港府聆聽市民意見，採取措施維護香港高度自治、權利和自由。
田銘祺指，香港市民對政府修訂逃犯條例，反應強烈，毫無疑問造成廣泛影響，敦促香港政府與本地和國際持份者對話，而港府應暫緩修例，強調《中英聯合聲明》簽署30年至今仍然有效。

1997年之後已經冇效

取消佢全家戶籍